香港有冇得買 Sapporo 啤酒黑標？

上圖呢一款
真心覺得好飲
大麥味岩岩好，唔會好似嘉士伯咁，太過Over
citrus 味、啤酒花既味道亦飲得出，作為輔助性，
唔會好似1664 or 手工啤咁喧賓奪主，唔會遮蓋晒d 大麥味，留有大麥粗獷、野性既味道
在其位，謀其事。知道自己既身份，唔會踩過界

香港7仔、超市買到果罐 sapporo premium beer 產地係越南
難飲到仆街，淡而無味，650ml 版本果隻，7仔仲要賣 $30 真係on撚鳩
日本仔真係好野就益自己友，出口就整埋d 垃圾賣俾人

想問下
隨左去日本旅行之外
仲有咩途徑飲到 sapporo 黑標啤酒

好想飲

bill gor

DONKI

呢隻真心好飲
個人認為仲好飲過 sapporo classic 北海道版本

真唔真
搵日去睇下
Aeon 都係見賣緊 sapporo （越南版）陰鳩人

立即飛轉日本啦，仲等？？？

冇你咁有錢

有冇巴打都鍾意飲呢款啤酒

我

有taste

平安夜快樂

Donki 有
去過佢個廠，正撚到

一田見過

試下ORION
又有D 唔同

又扮窮，小妹我飲今期5蚊特價啤酒